有冇人知書店買書 冇貨會唔會翻貨

發覺好多書店 想買嘅書 九成紅底
佢地唔翻貨 大約幾時翻貨

上網買

貴幾舊🥲

中文書去誠品
英文書去Amazon

Sor應該係博客來

英文書去bookdepository都唔錯

😍

去大鵰文化買啦
手足開